Documento gerado sob autenticação Nº HNL.290.744.E2L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 860/2019-PROGESP Porto Alegre, 17 de junho de 2019.
Senhor Diretor
Encaminhamos  a  servidora  MARIÊ  MELLO  CABEZUDO,  ocupante  do  cargo  de  Assistente  em
Admiinistração, para exercício nessa Unidade no dia 19 de junho de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pela servidora;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de redistribuição
da servidora Maria Lorena Padilha. 
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
Ilmo. Sr.
Professor RONALDO WASCHBURGER,
Diretor do Campus Litoral Norte em exercício,
N/Universidade.
